覺唔覺呢個icon 好正 見親都笑

有朵水仙花喺個頭度

呢兩個正d

一朵鮮花插係連登仔頭上

呢隻過癮d

隻手仔好得意